1.Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
2.Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
3.Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

1. setInterval запускает функцию регулярно, через заданный промежуток времени. setTimeout выполняется единожды, и запускает функцию через заданный промежуток времени.

2.функция будет помечена как временная и пойдет дальше выполняться код, и как только выйдет время для запуска, то функция станет в очередь. Т.е. выполнится еще одна или две строки прежде, чем запустится функция.

3.Что б освободить место в памяти, которые занимает функция и переменные.